特朗普批評中國以不公平貿易扼殺美國

特朗普批評中國以不公平貿易扼殺美國

美國總統特朗普表示，對中國採取強硬立場，最終得益將是美國經濟，指出中國正以不公平的貿易扼殺美國。

美國政府將中國列為匯率操縱國，又計劃在9月起，再對中國剩餘的3000億美元商品加徵10%關稅。

特朗普在白宮向記者表示，金融市場的反應早在預期之中，但他對美國經濟仍然有信心。他表示，金融市場最後將上升得更高，因為中國依賴美國。

白宮官員就表示，仍然期待中國談判代表下月前來華盛頓磋商。

另外，有美國商會估計，美國企業在六月的關稅開支60億美元，按年升逾七成，當中34億是特朗普今年開徵的關稅，包括向中國商品加的關稅。

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

有冇文宣幫幫手
或者設計部手足再改下d圖
唔該晒